{
  "en": "英语",
  "ko": "朝鲜",
  "zh": "中国",
  "ja": "日本人",
  "Welcome back!": "歡迎回來！",
  "title": "標題",
  "Password": "密碼",
  "Forgot your password?": "忘記密碼了嗎？",
  "Don't have an account?": "沒有賬戶？",
  "Sign up here": "在此註冊",
  "Login": "登錄",
  "Please enter email format": "請輸入電子郵件格式",
  "Please enter email": "請輸入郵箱",
  "Please enter password": "請輸入密碼",
  "Profile": "輪廓",
  "Setting": "轮廓",
  "Log out": "登出",
  "My feed": "我的飼料",
  "Saved": "已保存",
  "See detail": "查看詳情",
  "Job empty": "職位空缺",
  "Search for application…": "搜索應用程序...",
  "Look like you haven't added any item yet": "看起來您還沒有添加任何項目",
  "Nothing found": "沒有發現",
  "Hourly:": "每小時：",
  "- Applied": "- 已申請",
  "Status:": "地位：",
  "Active": "積極的",
  "Closed": "關閉",
  "Created": "已創建",
  "Search for contract…": "搜索合同...",
  "Created at": "創建於",
  "Tasker": "塔斯克",
  "Contract Details": "合約詳情",
  "Mark as Done": "標記為已完成",
  "Sign Now": "立即註冊",
  "Job": "工作",
  "Application": "應用",
  "Contract": "合同",
  "Inbox": "收件箱",
  "Alerts": "警報",
  "Posting": "發帖",
  "Application Details": "申請詳情",
  "Other open jobs by this Client (1)": "該客戶的其他空缺職位 (1)",
  "See all": "看到所有",
  "Babysitter for 5-month baby": "5個月寶寶的保姆",
  "Hourly: $5 - $10": "每小時：$5 - $10",
  "- Applied 1h ago": "- 1小時前申請",
  "Terms": "條款",
  "Client’s budget: $5 - $10/hr": "客戶預算：$5 - $10/小時",
  "Additional Details": "額外細節",
  "Cover Letter": "求職信",
  "Withdraw this application": "撤回此申請",
  "Job Details": "工作詳情",
  "Skills and Expertise": "技能和專長",
  "About the client": "關於客戶",
  "Rating": "評分",
  "Review": "審查",
  "Please enter the email address associated with you account.": "請輸入與您的帳戶關聯的電子郵件地址。",
  "Send": "發送",
  "Verification": "確認",
  "You will get a OTP via email": "您將通過電子郵件獲得 OTP",
  "VERIFY": "核實",
  "Welcome!": "歡迎！",
  "Create your account": "創建您的帳戶",
  "First name": "名",
  "Please enter firstname": "請輸入名字",
  "Lastname": "姓",
  "Please enter lastname": "請輸入姓氏",
  "Email": "Email",
  "I want to:": "我想要：",
  "Hire a tasker": "僱用一個任務員",
  "Work as a tasker": "作為任務員工作",
  "I understand and agree to the": "我理解並同意",
  "including": "包含",
  "User agreement": "用戶協議",
  "and": "和",
  "Privacy policy.": "隱私政策。",
  "Next": "下一個",
  "Already have an account?": "已經有賬戶？",
  "Reset your password": "重置您的密碼",
  "Please enter a new password": "請輸入新密碼",
  "New password": "新密碼",
  "Re-enter Password": "重新輸入密碼",
  "Please Re-enter Password": "請重新輸入密碼",
  "Reset Password": "重設密碼",
  "Please choose the Job post you want to book this tasker for?": "請選擇您要為其預訂此任務員的職位？",
  "Not for these?": "不是為了這些？",
  "Create new contract here": "在此處創建新合同",
  "You have placed this job successfully?": "你成功放置了這個職位嗎？",
  "Loading...": "正在加載...",
  "book": "書",
  "Rating tasker": "評級任務",
  "Rating client": "評級客戶",
  "Please let us know how satisfied you are with this client!": "請告訴我們您對該客戶的滿意程度！",
  "We’d love to here more from you!": "我們很樂意從您那裡獲得更多信息！",
  "Add your feedback here…": "在此處添加您的反饋...",
  "Done": "完畢",
  "Thank you for your rating!": "感謝您的評價！",
  "Your feedback is highly appreciated and will help us to improve our service!": "非常感謝您的反饋，並將幫助我們改進我們的服務！",
  "Back to Home": "返回首頁",
  "Create Job Post": "創建職位發布",
  "Review Job Post": "查看職位發布",
  "Title": "標題",
  "Job Title": "職稱",
  "Job Category": "職位類別",
  "Job Description": "職位描述",
  "Hourly or Fixed-Price": "每小時或固定價格",
  "Pay by the hour": "按小時付費",
  "Hourly range": "每小時範圍",
  "Hours needed": "所需時間",
  "Job Location": "工作地點",
  "Timing": "定時",
  "Post Job Now": "立即發布職位",
  "Add job description here…": "在此處添加職位描述...",
  "Please enter job description": "請輸入職位描述",
  "Minimun job description 50": "最低職位描述 50",
  "/5000 characters (minimum 50)": "/5000 個字符（最少 50 個）",
  "A good description includes:": "- 個好的描述包括：",
  "What is the job location?": "工作地點是什麼？",
  "Street Address": "街道地址",
  "Please enter address": "請輸入地址",
  "City": "城市",
  "Please enter city": "請輸入城市",
  "Country": "國家",
  "Please choose country": "請選擇國家",
  "Postal code": "郵政編碼",
  "Please enter postal code": "請輸入郵政編碼",
  "Enter the name of your job post": "輸入您的職位名稱",
  "Job Post Name": "職位名稱",
  "Please enter job name": "請輸入職位名稱",
  "Here are some good examples:": "以下是一些很好的例子：",
  "How would you like to pay your tasker?": "你想如何支付你的任務員？",
  "Set your estimated budget": "設置您的估計預算",
  "Set your hourly range": "設置每小時範圍",
  "Please enter": "請輸入",
  "Enter your specific budget": "輸入您的具體預算",
  "Please enter your specific budget": "請輸入您的具體預算",
  "How many hours of work do you need a day?": "你一天需要工作多少小時？",
  "Please enter many hours of work": "請輸入工作時間",
  "What is the working time?": "什麼是工作時間？",
  "Enter the working time here": "在此輸入工作時間",
  "Please enter working time": "請輸入工作時間",
  "What skills does your work require?": "你的工作需要什麼技能？",
  "Search skills or add your own": "搜索技能或添加您自己的技能",
  "hey that is too much": "嘿，太多了",
  "enter something": "輸入一些東西",
  "Select up to 10 skills": "最多選擇 10 項技能",
  "Popular skills for cleaning job": "清潔工作的流行技能",
  "English fluency": "英語流利",
  "Attention to details": "注意詳情",
  "Flexibility": "靈活性",
  "Interpersonal": "人際關係",
  "Customer service": "客戶服務",
  "Create profile": "創建個人資料",
  "Tell us about the main service you offer*": "告訴我們您提供的主要服務*",
  "Add your phone number*": "添加您的電話號碼*",
  "Enter number": "輸入號碼",
  "Please enter phone": "請輸入電話",
  "Add your profile photo": "添加您的個人資料照片",
  "+ Add profile photo": "添加個人資料照片",
  "Complete your profile": "完成您的個人資料",
  "Please enter date": "請輸入日期",
  "Add employment": "添加就業",
  "Please enter title": "請輸入標題",
  "Period": "時期",
  "From": "從",
  "Month": "月",
  "Year": "年",
  "To": "到",
  "I currently work here": "我現在在這里工作",
  "Description (optional)": "說明（可選）",
  "Please enter description": "請輸入說明",
  "Select skills": "選擇技能",
  "Enter skill": "輸入技能",
  "Time management": "時間管理",
  "Timeline": "時間線",
  "Time tracking": "時間跟踪",
  "Time analysis": "時間分析",
  "Make your profile impressive!": "讓您的個人資料令人印象深刻！",
  "Your top skills strength and the reason why you are a strong candidate for this position": "您的頂級技能優勢以及您是該職位的有力候選人的原因",
  "Please enter overview": "請輸入概覽",
  "Suggested skills based off your work:": "根據您的工作推薦的技能：",
  "Add your past work experience*": "添加您過去的工作經驗*",
  "=+ Add employment": "添加就業",
  "Add Your Hourly Rate": "添加您的小時費率",
  "Please enter hourly rate": "請輸入小時費率",
  "Posted": "已發布",
  "Hourly: 5 - 10": "每小時：5 - 10",
  "- Posted 10 days ago": "發表於 10 天前",
  "Apply for this job": "申請這份工作",
  "Job Application": "申請工作",
  "Client’s budget: 5$ - 10$/hr": "客戶預算：5$ - 10$/hr",
  "Introduce yourself and explain why you’re a strong candidate for this job.": "自我介紹並解釋為什麼你是這份工作的有力候選人。",
  "Add cover letter here…": "在此處添加求職信...",
  "- Your general profile will be submitted with this application.": "- 您的一般資料將與此申請一起提交。",
  "Submit": "提交",
  "HomeView": "家庭視圖",
  "HomeView is working": "主頁視圖正在運行",
  "Close Job Now": "立即關閉工作",
  "Tasker profile": "塔斯克簡介",
  "Employer profile": "雇主簡介",
  "Rating & Review": "評級和評論",
  "Experienced Cleaner": "經驗豐富的清潔工",
  "Singapore": "新加坡",
  "Rating and Review": "評級和評論",
  "Skills": "技能",
  "Employment History": "工作經歷",
  "Account Settings": "帳號設定",
  "Account information": "帳戶信息",
  "Phone number": "電話號碼",
  "Change account information": "更改帳戶信息",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "節省",
  "Change password": "更改密碼",
  "Current password": "當前密碼",
  "Enter your current password": "輸入當前密碼",
  "Enter new password": "輸入新密碼",
  "Confirm new password": "確認新密碼",
  "Re-enter new password": "重新輸入新的密碼",
  "New password must be different to current password": "新密碼必須與當前密碼不同",
  "Login error": "登錄錯誤",
  "Password not same": "密碼不一樣",
  "Password reset success please login again new password": "密碼重置成功請重新登錄新密碼",
  "Can't be left blank": "不能為空",
  "Password incorrect.": "密碼錯誤。",
  "Settings": "設置",
  "USER SETTINGS": "用戶設置",
  "Account settings": "帳號設定",
  "LEGAL": "合法的",
  "Privacy policy": "隱私政策",
  "Terms of service": "服務條款",
  "Booking successfully!": "預約成功！",
  "Thank you for your booking!": "感謝您的預訂！",
  "The contract has been created. Please click the button below to follow it.": "合同已創建。請點擊下面的按鈕來關注它。",
  "Go to Contract": "去合同",
  "Create contract": "創建合同",
  "Review your contract": "查看您的合同",
  "Sign now": "立即簽署",
  "Job title": "職稱",
  "More detail about payment": "有關付款的更多詳細信息",
  "Hourly rate": "每小時收費",
  "Fixed Prices": "固定價格",
  "Other terms": "其他條款",
  "Enter other terms": "輸入其他條款",
  "Photos": "相片",
  "Camera": "相機",
  "Log Out": "登出",
  "Filter": "篩選",
  "Category": "類別",
  "Job category": "職位類別",
  "Select Country": "選擇國家",
  "Clear": "清除",
  "Apply": "申請",
  "Location": "地點",
  "Hourly Rate": "每小時收費",
  "Hours Needed": "所需時間",
  "Choose language": "選擇語言",
  "More": "更多的",
  "Show less": "顯示較少",
  "Search for jobs…": "搜索工作…",
  "Present": "展示",
  "Login to your account": "\r\n登錄到您的帳戶"
}